Travis Scott x Nike SB Dunk Low Nike 官方發售為 2 月 29 日

Nike 經典鞋款 SB Dunk Low 在本月迎來與人氣歌手 Travis Scott 打造之最新聯名鞋款「Cactus Jack」，過去曾為大家率先曝光高清圖輯，以深藍色、米色、棕色等配色建構，加入變形蟲圖樣以及格紋呈現更多層次感，招牌的厚實鞋舌與鞋墊處皆注入 Cactus Jack 字樣，鞋帶部分則採用類似粗麻繩的質料，而 Swoosh Logo 則分別以一黑一米白的配色作配搭。

驚喜的是，Travis Scott x Nike SB Dunk Low「Cactus Jack」全新聯名系列意外於 Travis Scott 個人線上商城突襲發售，並順勢推出一系列的滑板周邊系列，更順勢公開了特製的鞋盒設計。此外 Travis Scott 亦找來了 Evan Mock，Alex Midler 與 Ishod Wair 等知名滑板手演繹該鞋，透過極為復刻的影像風格做呈現。

目前聯名鞋款與部分周邊已經售罄，有興趣的讀者不妨點此前進商城，Nike 官方發售為 2 月 29 日，建議售價 $150 美金。

有冇人知香港官方發售係點

9000@1

tg: sellkicks

好正呢對

香港冇份

點add你

賣哂